買外賣途中有個鬼佬問我路

佢show手機比我睇xxx st
我問佢係唔係shopping mall
之後佢話no問我係唔係don't understanding?
我就攞起手機話let me check
用google map搵完之後
我用手指住前面話keep going
其實我都係去買飯
個鬼佬到咗仲另轉頭比個我
然後我先發現st係指street
真係小小事已經好開心
雖然唔識英文但幫到人

弱智！

st係解沙田

點解佢唔自己用google map

St 係解聖

st係解suck tits

what xxxxxxxxxxx

睇到尾三個行先明噏乜

st = sex toy

解先達呀

show tits

同佢講：食飯時間係我私人時間，除咗食飯，我係唔會做其他野。

St 係解 shit

樓主指住下面，st suck this

St 係解 saint

你講乜鳩

佢有用
個定位有問題睇唔明
我岩岩係旁邊先問我

似乎你中文唔好你英文幾多

總之就幫到人啦

ST解沙田
新移民?

St 好似係解洗頭喎 你地識唔識架？

Sai tao